如果你有犧牲嘅諗法，希望你可以同我傾下

男，第一次開post

見到有學生因為反送中而放棄生命。真係好唔想再有下一個

覺得自己最少可以同有呢個諗法嘅巴絲打傾計開解一下，幫到一個得一個

你可以tg dm我，私隱絕對會保密
-

我見到message就會覆

不妨傾下呀，係咪？